# MELD



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Допомагає порівнювати файли, каталоги та проекти з контрольованими версіями. Він забезпечує дво- та тристороннє порівняння файлів і каталогів і підтримує багато популярних систем керування версіями.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :two: :two: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Kai Willadsen
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://meldmerge.org)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://meldmerge.org)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://meldmerge.org)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.gnome.meld`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

